分化撚正面挑釁共和黨Solomon Yue

Justice Warrior:
香港人已經向Solomon你提供足夠證據證明泛民賣港， 不管你是否選擇視而不見。

共和黨Solomon Yue:
你可以有不同意見， 但不代表你可無視事實。葉劉暗示泛民在美國要求法案減辣， 她完全係講大話。
在近數月內，泛民在美國出席既多個會面， 我都有在場。 所以， 我才要跟你抗辯。

分化撚正面挑釁， 唔知定

Solomon Yue好有耐心解釋

屌熱狗/五毛黎架嘛？

又咁講，dead body出嚟認錯佢就冇哂位入

條J友係不時吹捧陳雲

Solomon Yue早已點名幫楊岳橋澄清

睇嚟所羅門真係好熟香港情況
如果係一般外國人好難解釋咁多

Link

分化撚老羞成怒

NCM Yue

真係好唔好意思，班分化撚煩到佢

熱狗肯收皮未

上次區選開火(白票，投對家) 開得太遲

今次中共吸取經驗

成年前已經開始來料

叫人做選民
好像殺左某啲人全家咁
好像選民登記會搞散運動

就算你plan a 定 plan b
其實都要求你做選民

又不停講怪論
運動降溫就係因為區選贏左
(已經唔講 區選贏無人權法)

又不斷咁係度loop四眼圖

NCM Yue真係為香港出心出力

陳雲撚熱狗真係害人害物

有啲野泛民有問題但不願承認，仲屌人分化

請公民黨支持者停用「五大訴求」，你哋不配

留意返最近所有批評泛民或本土派抗爭者嘅post, 得依個正評多過負評。我可以擔保屌VL, 屌民陣，屌on q 本人，甚至屌五比零嘅post 都唔會有多數人支持，係公民黨老一輩先出事。
致公民黨大狀及其議助，我唔會揣測你哋嘅動機，亦無興趣知悉閣下是否從心底裏支持五大訴求。但係睇完依個post 嘅回覆，希望你哋知道貴黨資深成員最近言論對抗爭者convey 咗咩message. 所有泛民政黨在開始講五大訴求時，已被完全歸入抗爭陣營，稍有切割均會被視為背叛。你哋講嘅嘢以大狀冇問題，但係公民黨作為抗爭者，你哋不具備講最近言論嘅政治能量。你哋嘅言論只有中立人士如李國能先有資格講，以抗共者身份講就係割蓆。
懇請你哋正視問題，否則真正分化撚有機可乘，失去選票後果自負。

熱狗同陳雲黨黎

你要人受先得㗎，得soloman幫口講真我都唔受

仲有警告上面啲左膠唔好借啲意割前線蓆，左膠係鬼幾日前已經係連登共識

佢話佢冇投共啫 但事實上佢既選舉承諾的確做唔到 做錯=/=共諜 起碼佢作為大律師要正視呢個問題 咁大家就唔會再咁不滿

直接開火屌鳩青山狗

班人好煩

Solomon都屌分化fake news妨礙佢遊說制裁港共

作為本土派我只要求全體泛民承認過去幾年所犯嘅錯。唔好同我講毛孟靜係泛民召集人道左歉就算，佢幾代表到大黨old seafood 係人都知

你哋繼續屈所有批評聲音做分化喇，政治就係要爭取朋友減少敵人，你哋咪繼續屈本土派係熱狗死唔認割天琦嘅錯誤，到時成班變哂被熱狗反你泛民你負唔負擔得起？

本土派同泛民條刺一直喺度，泛民唔好以為成為多數黨就可以無視依個問題。區選幾多選票係本土票含撚投你哋心知肚明

記得係Twitter 多謝人
連登講無用

要教下solomon 咩叫"分化撚"

佢地有個特點, 就係成日只提Trump
明明美國決策係總統, 內閣, 國會都有份
之前人權法遊行果陣又係有班咁嘅人

迷雲黨真係好鐘意twitter 呢條線

可惜Solomon 無上佢地檔，仲大大地反擊

班宣傳機器又開工

樓主日日幫泛民洗白

班私怨撚淨係想整死泛民，你估係真心幫手足咩

仲要成日扮前線，但其實連基本既和理非遊行都無出黎，又無出錢幫黃店，又無捐錢幫手足

連登都有好多

講多次
佢地果套幼稚想法係自己圍內果堆信徒先有人buy
咪當人地同佢地一樣都係青山院友先得
真係好彩所羅門魚咁熱心又有耐性

正式叫做熱共算啦

叫熱共啦

佢地口撐共和黨， 但佢地做既野， 完全跟共和黨相反

（路滲透社都話區選大勝後， 先促成Trump簽人權法）

青山派唔係好鐘意講realpolitik咩
但做嘅野偏偏完全違背晒
笑撚死人

可唔可以唔好一日三個post講分化撚同所羅門

尋晚有手足比便衣圍到成地血仲係到講呢d無聊野，你對唔對得住被圍手足

樓主唔該正視埋點解屌左膠都有人反對

泛民係仆街
但分化撚砌生豬肉太on9

關心美國戰線&關心義士安危， 跟本無衝突

好多人貼關心義士安危既post， 我都有幫手推

點解啲本土派成日都話今時唔同往日, 幾個月前嘅事已經old news

但講泛民時, 就下下都三十年前數到宜家

你不如講講你呢個post點樣關心戰線你最近呢d post只係好似轉播MMA咁
對戰線本身完全無幫助，你又唔係吹雞叫人去Twitter打文宣
結果就變成distract左d人去打j屌分化撚

個原理咪同你數中共個陣唔會只係講2019囉

老老實實
本土派港獨派支持者都好撚憎犯民
但佢哋唔會好似青山派咁每日一篇屌犯民
而且佢哋更加憎熱狗

因為本土派同熱狗一樣係分化撚係垃圾
你係咪想咁講？

數泛民舊時唔緊要
但唔好度人度幾兩把尺

當人地講本土派以前講過我作為中國人, 流住中國人嘅血時, 支持者就話今時唔同往日覺今是而入作非, 當日個個都大中華就算數

我點會唔算吹雞? 我post左之後， 多左手足去twitter頂分化撚（多謝手足）

仲有， 我貼咁多文， 就係想打擊分化撚，希望大家團結， 好似美國所講

義士消息總係好快post係連登， 我都好多謝各位手足， 我會盡量post同推post.

但與此同時， 注意美國戰線同保持團結， 都好重要。

美國華府: 不希望看到「香港抗共陣營」內鬥分裂

（to be fair，佢地都有捐俾親陳雲既組織）

Solomon唔講，我都仲覺得泛民去美國係好可能出賣或戇鳩被利用。
依家咁反而無左呢個懷疑。唔該晒陳雲信徒fact check。

各位手足， 呢個話題跟本土派無關， 唔駛拉本土派黎講

鄭松泰都話左自己唔係本土派

唔投票真係好on9，搞遊行唔洗錢？攞返政府d資源咪可以搞多d遊行。

2015/16 時已經質疑以上幾點啦
當時本土派支持者仍然當佢地係本土派, 但佢地從來唔會正面回應呢啲舊事
又係覺今是而作非算數

但講泛民時, 就下下都三十年前開波.

所以我敢肯定YOUTUBE KOL 界..白兵一定係共諜..(唔單係五毛)
呢個係我第一個企出黎指控..

美國講明唔想香港抗共陣營唔想有分裂，咁你屌熱狗or反泛本土派呢件事本身算唔算內鬥分裂
個班友係私怨撚，但唔理三七廿一屈班人係五毛共諜唔通會解決到？最後只會令人更嬲激化矛盾，咁做就呢個情況既人包括各種屈毛屈熱屈狗又係唔係幫緊手去分裂“香港抗共陣營：？

聽燒山
最強軍師

推

可能solomon都係暗共黎 成日幫共諜泛民開脫

第一， 我無反泛本土派， 你唔好屈我（鄭松泰話過佢唔係本土派）

第二，我都唔想出手屌雲粉， 但班友日日出手叫人跟泛民同和理非割， 點可能唔反擊?

六月前， 我屌毓民遠多於熱狗， 但我而家都無咩點屌毓民派系， 因為入地而家真係收斂好多， 無咩攪分化

又黎

如果Solomon係暗共， 咁全美國都係暗共或明共

Solomon可能仲對泛民有d幻想
又唔可以話佢暗共既

我既意思係你屌佢地有咩用
你又唔係說服班人
你既行為實際上就係將對政府既仇恨轉移左一部分去熱狗雲粉之流

其實好有用
唔係我有用， 係Solomon有用

之前好多人唱泛民去美國賣港
Solomon澄清後， 大家都知道係fake news

熱狗係16立會個期屌本土仲勁過泛民
結果呢家泛民同本土開始整合實力 熱狗又扮返真本土追撃泛民

本土派唔包陳雲熱狗

Solomon對泛民既了解， 應該多過好多香港人

佢都曾經認同泛民唔夠聰明

我指你開呢d post ar仲要一日三個
所羅門點會用到你個po

唔夠over the dead body 一日內俾人回帶既次數

佢又真係出乎預料之外

根本仲有好多本土派個底都憎恨泛民
無論係因為佢地愚蠢定so called 賣港泛

結果e家既風向變左反泛等於熱狗，明明熱狗同本土都有牙齒印

唔好唔記得當初本土派既由來，其中一個原因就係老泛既無能

個班煩膠都唔會justify到你一日三個轉播 post你唔煩我都嫌啦，日日都分化撚blablabla

根據觀察：
本土派就算憎泛民， 都唔係好似twitter班雲粉咁 ，日日tag Solomon同其他美國政客去數臭飯民

問題係你呢種post最終只係會將仇恨由政府轉移左部分去一個term叫熱狗
而連登仔最中意將反泛者一律講成熱狗五毛呢你get到個logic未
你做緊既野同樣只係助長分化咋

熱青城就收撚皮啦

熱狗

樓主繼續推呢啲post, 班犯民支持者有被分化妄想症亂咬人，就會發現Solomon Twitter 多咗唔同派系嘅人屌泛民

Push

事實上反泛民嘅本土派係各大戰線打緊仗
除非某啲日子泛民老屎忽9up激起民憤 , 否則佢哋無咁得閒日日屌泛民

而青山熱狗以追擊為樂, 以反主流為榮
泛民勢頭好就屌泛民
本土港獨抬頭就屌本土港獨

熱狗個風格其實2014 定2020都無變過

熱狗唔屌泛民，選舉會連個一席都無未

選舉近了

我就覺得唔係

追撃鐘意分化既熱狗又點會係助長分化？

佢地從來都唔係同路人，追擊佢同追撃政府可以各自爬山

你都get唔到？重點係你班友中意咩人都屈曬做熱狗啊已經有過本土派比你地屈左做熱狗啦

工作黎，收皮咪即係失業？

專訪Solomon Yue: 我是跟美國副總統Pence合作協助「香港人」

日日forward陳雲d廢文既本土派？

是但啦，叫人唔好去集會嘅美國大中華膠

大把唔睇陳雲既本土派都比你地屈左做熱狗啦

果類人唔係太多
大部分人連登仔都明白陳雲跟本土派既分別

Justice Warrior
係咪私煙石房有嗰班垃圾？

口講乜都得
呢招n年前用過啦
死心啦

中共70幾年前以分化滲透得天下
絕不能睇少

如果我嘅政治立場係接近泛民 但支持以本土派嘅手法抗爭 咁我應該揀咩？

洗唔洗口講d證據咪係曬連登搵個會屌老泛既post就基本上搵到例子

係呀係呀岩呀岩呀

唔好學埋中共咁信左自己既propaganda, if u know what im saying

起碼可以揀不割席

不割席的高境界， 就係可以包容不同意見 （除非某人既意見係割席）

你咁講係無用
大家都知熱青城玩法係乜
從來只有熱青城同支共先會出propaganda
之後拎出去打飛機打出禍
solomon又屌熱青城啦
傷唔傷心呀？

點解傷心今次想屈我？

使撚屈咩

分化燃無市場

我講既咪exactly你呢種心態好似支那人咁靠估就當係真，感情行先口講無憑
有相異意見首先唔係溝通，而係各種assume身份，冷嘲熱諷，屈毛屈熱狗屈sir
呢個五毛，個個熱狗，個個公安國安共諜阿蛇
唔嘗試用腦，你亦只係一政治立場唔同既“典型藍絲”, aka 低智商低學歷

根本就藍屍廢老黎

已經好幾日，日日都問。
應該喺熱狗

btw 要例子我倒可以直接講個
個陣仲嘈緊睇唔睇黃子華套野，有人質疑佢食人血饅頭扮黃
結果有d人which就學曬你呢種唔講道理證據，一口咬定反指華者係五毛熱狗

露晒底啦傻西
日日上連登吹奏同護航熱青城既，係得熱青城同話自己唔係熱青城既熱青城咋嘛
上google打幾隻字就搵到晒ga la
係唔係當人傻
係得熱青城日日iq門檻，話其他人低智
其實就熱青城就係成班保安low life loser
醒少少啦扮

你post個link關我咩事我話你低智商係因為你做既野咋小朋友
人蠢真係無計

呢段野唔知邊條柒頭打？
熱青城打手唔使再扮

第一, 唱紅打黑唔叫奶共
第二, 呢個都只係學你地既邏輯
因為飯民多年賣港, 去到呢兩個月叫做有d成績就比人話個底唔花(包括HOCC文化監暴), 咁陳雲同樣可以用番呢個邏輯「洗底」, 雖然從一開始就一直無所謂奶共。

陳雲扮膠、唱紅打黑/紅 既成份係3:7 認真論述
呢d野連普通人都睇得出, 有小小腦既可以當係joke去睇或自己過瀘去睇
情況就好似President Trump懶係野咁講自己係" Chosen one", 明明大家都知道係一個joke性質既言論, 結果有班人就take it serious 話佢有病咁
就如你依家呢個情況咁

你係咪愚蠢到咁
我係話你呢種人鐘意屈唔同意見既人做熱狗啊
你justify熱狗陳雲有幾衰係離題咋
再者我成個po都無幫過熱青城講說話，我又點打手法啊

我亦可以同你講我早就唔中意熱狗個種變黎變去既態度，咁都比你屈到都算勁啦
老老實實，如果你中文閱讀力比較差，不如唔好回覆我啦好嘛
我睇唔起藍屍係因為班人普遍低智商低學歷，但你既言行似乎都share緊同樣既特徵

唔該睇番時間留言啦

講得陳雲扮膠打鳩文既
仲唔認係熱青城
醒下啦，人地有眼睇ga
以為個個好似熱青城信徒咁低能咩

sor 區選之後已經無睇陳雲

早就無睇仲打咩手，定係呢次要屈其他野
btw speaking of 低能 我智商姑且係120以上，比上不足但比下完全夠料

熱青城不嬲以為自己智商千幾二千
不過去做保安咁解

official check過不過見你開始拎唔出論點論據就個咩料

就知*

自己講講乜都得啦，話自己係愛因思坦都得
貼你篇偉論夠晒證據啦
打一大篇廢話出黎有撚用咩

55 其實唔洗你信
只係見你咬呢到唔肯回覆正題就已經高下立見
畢竟你終究只係個nobody, 無論述力又舉唔到證
嘗試同我講而不自知自己無料到
同你既對話令我諗起當年問班大陸人點解信中共個陣既討論咁，佢地同你一樣咁低質而浪費時間

btw我無你咁得閒慢慢check
個陣通街都係處個po 你有無正皮及或留言話唔應該舉
作為親美派既我想了解下

成大段野除左自我吹奏都係不知所云
師承邊個真係好明顯

泛狗粉真係好煩 成日3句唔埋就想話人地熱狗雲粉
永遠唔肯正視泛民自己既問題 千錯萬錯都係人地錯
心態同777根本一樣 你批評？你撕裂社會 你分裂國家！